Se mouvant avec une lenteur caractéristique des Kuyay, ses yeux débordent néanmoins d'une force intérieure ardente qui contraste avec l'environnement pastel et doux de la jungle luxuriante. "Malgré ma lenteur naturelle, je peux apporter la passion profonde de ma planète natale à votre ensemble musical, avec un rythme aussi inébranlable que le fort battement de pluie sur la luxuriante jungle de couleur pastel qui m'a vu grandir."

